宜家叫香港獨立係咪最合時機?

緊急法都出撚埋
香港人史無前例唔洗文宣都自己走上街
個個人憤怒到極點
如果宜家提出香港獨立
我諗應該好多人會跟
更何況實彈都出撚埋啦屌你老母
食住個勢獨立

唔係時機撚可否收皮

Btw 你要叫獨立
佢先會比五大訴求你

破窗論

今晚就讓革命之火遍地燃燒

係

YES!

一鳩早就應該叫

要求英國宣佈中英聯合聲明失效

已經是唯一出路

絕對係

時機撚收皮

要求英國宣佈中英聯合聲明失效
香港獨立

香港獨立

唯一出路

在心中

獨立左先再叫都可以